點解exam冇得check卷直送派grade?

屌你老味
自從試過佢midterm改錯加翻分之後
成日就諗，點解exam冇得check
Midterm會改錯，唔通exam就唔會？
直接派個grade比你，連佢有冇比少分你都唔知

唔係wor
我收到學校email話
可以申請睇翻自己份final exam卷
屆時仲有監考老師解答你份卷嘅問題
響未派成績前申請嘅，你check下email？